Chrome Untitled

Chrome Untitled

有時上上下網就咁樣真係好冇癮

有冇師兄識搞搞佢

冇人試過咁？

[sosa

應該係唔夠ram? 你有幾多ram & 用緊邊個version (32/64 bit)?

12gb ram window 10 64 bit